迷你任務（比支線任務更細，不需要馬上做，要長期作戰）

我見元朗個晚有啲車俾白衣人用棍打，包括打司機，我諗白衣人都有車，可以投訴違例泊車，當然系元朗未必有用住，因為警鄉系一伙，但如果搵方法記住車牌，只要啲車一出九龍香港島，一見有違例泊車，要舉報，煩死佢地，進行超合作運動，如果知道某餐廳都系白衣人個班人，日日投訴門口泊嘅車，會少左人開車去幫襯。
有時對付敵人，可以暗暗地做。